諗到個笑話幾好笑

我

阿仙奴

屌

xd